有冇人對基督徒愈來愈反感？？

經歷過呢年半

d基督徒 仲日日主呀神呀王呀 全能呀

真係好on9 仲未計深藍既基督徒

明明d義士有血有汗

d基督徒仲主呀 神呀

有閒錢都幫左自己人先啦

捐去教會把撚咩

掹大眼睇下啲教會教堂建築
翻新再翻新就知咩事啦

私立醫院都係
賺到笑呀

成場運動一開局就係耶撚幾日不斷宗教集會唱聖詩，你咪撚打一船人

咁果d細台教會值得尊重

但大台果d全藍都仲有人返

舊登開始反耶己經反左好多年 14年前仲反得勁過 共慘黨

有冇人對公務員愈來愈反感？？

對外國耶反而冇乜嘢 但係香港嗰啲下下都提住好撚煩

住何大野都係藍同親共架喇，大公司大機構大集團，

（大渣哥，講笑）

扮燒山fans嘅雲糞風向狗
每日開幾個post

有無人對樓主愈嚟愈反感
利申已block

Trump 都是基督徒

淨係對你好撚反感
收皮啦五毛屌你老母